個頭好痛，對眼好攰

好辛苦

唔好理喪坤你會冇咁辛苦

似係腦有事，要快d睇醫生檢查，唔係可能趕唔切。